[IOS/AN]真三國無雙斬 （106）6突專武開放準備

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個?&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔?屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 警察王異
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人[/quote]

PAGE3
[quote]裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

EXP 銀幣
4星 1500 100,000
5星 4200 120,000
6星 6000 150,000

飾品滿20+ 28800

以下是時裝技能

1. 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2. 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3. 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷

4. 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5. 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果
6. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
7. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
8. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒

9. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
10. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒

11. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
12. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
13. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續
4秒

14. 受到攻擊時, 有25%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
15. 受到任意負面狀態時, 有50%機率冰凍攻擊者, 持續2秒
16. 受到仼意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
17. 受到仼意負面狀態時, 有35%機率直接回復35%最大生命(暫時只有司馬懿時裝獨有)

司農神君個人見解及關卡易難度(由上至下﹐易在上)
傷門 機關
杜門 擊敗士兵減神將0.2%
死門 神將攻擊陣亡
景門 出現2名護衛兵長
開門 任何攻擊扣10
生門 3秒無敵
驚門 只可使用普攻
休門 免普攻傷害﹐只可靠附加如流血

大叔做咩唔開post

起車度唔識用APPS開

以此內容發表新主題

原來係咁

姜維終於升好
今晚試下轉曬全套徐庶裝俾佢打PVP先

三突專?
咁咪變左暴擊獸

佢緣份最後個項都係加暴傷20%
即係玩暴力型 咁廢時再洗返抗暴喇
再突上去就真係唔知突邊把好
我依家都係多1把周DODO同1把曹操專
應該夠料合多2把6星
不過就算合到出黎都應該唔夠銀幣升 得返4百萬身家

順帶一提 有刷活動既不妨考慮下300分換錢

我有換
不過刷9-8修好D
你維維都3突?

維維專0突 諗住用住徐庶把專試玩下先
係少左招被動被打15%攻buff

咁應該好勁
用維維啦
間直係豬腳加趙雲既升級簡化技版

適應完臥龍打法冇耐又轉姜維打
1個月轉2隻木技將

遲D可能要練埋左慈

都係唔轉住 姜維觀星洞都未開過
起碼開到2個洞先拎出黎
曹周臥龍各3洞 徐庶1洞

佢真係好撚勁

留名跟進

好心佢整個掛機自動唔要D1-3星裝啦,整個連續出戰都無9用掛3-5一陣就爆身

最煩係有時一場已經塞5件1星裝俾你

經你一提我就用香香三突專比維維用下先

香香野未洗過咁滯

計完數淨係夠升多3把六星出黎, 本身有兩把周一把曹 要諗下點分合個三把好

周你有機會被取代
但曹未必
所以先升曹
佢應該會更新後開"好野"比大家課金

但周個兩把六星點都突架啦 最尾可能三隻都突五先
唯有遲啲玩新將要揀啲廢專將換專黎玩囉
六突談何容易

所以佢要出個D好似4星轉5星武將咁上
否則真係只比課長玩

時裝真係重點 出啲唔出啲DKLM
專武/角色/力技敏平衡
布仔覺醒無雙
短期吸金就擺明 因為佢搞緊上市出埋去日本/海外

但兩件都有被打機率暈
呢招真係好煩

力隊D攻好強
技隊有罩先頂到
無罩應該比力隊秒左9世

布仔一閃沖埋黎 同中左人全set無雙冇咩分別
依家金龍好多人都夾隻布仔入去打
開4技 幾乎等於直接收頭

無錯
所以要佢出4技時第一個動作要打死佢
佢4技出時有兩個動作
第一個動作就仲未有無敵

所以要遠處出曹1,3,4技
周2技
維維2,4技

經常性未震地前已經俾佢沖埋黎秒左
單P既話 布仔一落地你秒/控佢唔到
你死9成 當然可以換人避下 但佢一定會駁3技發發發
HIT數多好易暈
試過俾布仔被動暈 然後殺我全隊

不過佢咁做其實係好事
即係有將可以同技隊一戰
不過力隊原5可以成為一隊既難度好似比技隊仲高

雙獅黑表示原五力隊+技隊
兩隊全6突3突專80萬戰up冇難度
留名等睇佢兩隊都上6突專

可惜我無張飛專
但鄧艾呢

用維維打礦
真係2,3,4技唔會掂到對手就KO敵人

其實如果博想多點專武
係咪打馳騁沙場好D呢
雖然係玩機率
即係每天打多3次會否值博呢

( 1 次 : 120 元寶 / 2 次 : 250 元寶 / 3 次 : 400 元寶 / 4 次 : 800 元寶 / 5 次以上 : 1,200 元寶 / 16 次 ～ 30 次都是 500 元寶 )

有冇睇我寫值博以兩個字

最多每日打多1次咁大把
好難中

我都各一隊技力隊 兩隊都80萬戰

我力隊張關肥, 張肥都可以做隊長

其實力隊仲好玩 可攻可守

打多兩次
中了

癡線
btw你啲金去用曬去邊

LIHKG副本-10
今晚7點幾reset

用灑冰魄轉野
所以我先話我用左成8000元寶黎轉囉

鄧艾

佢2技Shield OMG+50%
即係加防50%?

原來係強霸體50%

機械人動作
慢到癲

我打左
以架200大家拿野

似肥許

求求其其更新咁

睇黎唔洗幾個鐘都可以更新完

睇黎下個禮拜7號完刷關活動
會即刻駁住出新年活動 不過睇死又係刷關活動
只不過唔係計分係拎Key開箱個種

個活動係用KEY開利是

又係燒錢
要6突專武就要果D乜鳩石，要果D乜鳩石又要拎D冇撚用6星黎拆左佢，拆專武又要錢，突又要錢，家陣打好友BOSS都仲係100$一場，叫雞都唔撚夠啦屌
營運是咪想反映社會現實收入追不上通漲咁撚樣

簡單計左計
6突專武=300粒鳩石+300萬
拆一把6星專武有40-70粒鳩石，用非洲玩家黎計，最多拆8把廢6星就儲到300粒鳩石
拆8把=20萬*8 = 160萬
姐係最高成本=460萬+8把廢6星專+3把同名6星專

嘩要6星專武不突止,仲要溶大量垃圾專武黎結晶

即係可以廢左個冰塊
然後火衝升曹專

始終都係要曹操無雙

點玩第2隊呀大佬...

課金便可以

- 專武突破 4 星 : 專武重鑄技能總數新增 2 個 ( 3 級技能 1 個與 4 級技能 1 個 )

即係2招專武技 ?!

如果真係咁 好多得咩天人1個啲垃圾技可以拎返出黎用
可以上返3級/4級專武技

周DODO
拔山+返無

哦 誤會左梳
即係有新技啫

肥豬拔山4 +堅韌2
徐庶天人4+背水2
張飛拔山3 虎4

係咪同乜SIR一齊炒左車

個個都有新技 可能重新洗牌

梳 係我誤導左

屌佢老母d銀幣好似唔撚係錢咁
日日燒幾十萬
佢日任仲好笑，15次觀星比番5皮野你好似當比乞衣咁

技隊變仙隊

老手都玩唔撚掂呢隻驚

其實我仲係睇唔明
即係4星個陣重鑄會隨機有2招以前無既技 ?

似係咁
但好似曹操黎講都冇用，唔信仲有技好過冰人

周瑜有無得洗去拔山4

DODO本身拔山係2LV技，出多招3LV同4LV應該唔會係拔山掛?
會唔會一陣連DODO都出多招4LV冰技呢

我覺得佢呢個setting係出俾啲已被遺棄既角色用
已經有勁技既曹操周dodo徐庶等根本可以無視
好似趙子龍呢啲得天人1垃圾到唔垃圾既專武技咁
不過就算俾拔山趙云都唔見得勁得去邊
反而想睇下姜維4突專有咩新技

姜維就等大叔表演啦 乜撚野都抽中哂已經

咁而家係多一招技變2招專武技
定4星開始乜都洗得到，但維持一招技
如果2招既個個洗晒第二招做冰

都係1招專武技
但多左2招新技可以俾你洗(3lv & 4lv既新技)
即係趙云4突專可能無啦啦多招4lv冰出黎有機會洗到

我覺得佢好無聊
有幾多人會升隻月英專武去四突賭佢有勁技
同埋新boss又係搞笑
兩個三星法寶wtf?
咩pvp獎勵增加
屌你啦打到第1都係十萬蚊
當人乞衣

冇錯 唔該佢公開個list出黎俾人知有咩新技
又或者透明度高啲直接game入面有得睇

我真係錯喇
原來白旗仲難打
難打過紅綠藍
痴9線

追唔上通漲 你睇下打一場好友BOSS都係得1舊水
叫雞都唔夠錢比

佢真係智障
更新不知所謂
懶係野咁銀礦久兩倍
戇鳩

佢本身個BASE咁低比十倍都冇撚用
好心佢改高少少所有野拎銀弊個數啦，樣樣野都咁貴

仲肯玩真三既巴打 1定有被虐症

奉勸依家有能力4突既巴打都係睇定啲先好突

有錢都唔撚掂

官方: 你班hihi儲到咁多六星丫拿 回收番啲先

分分鐘一把都升到棄驚

放心佢實出昆錢禮包
788可以買到夠突一次既分解石
戇撚鳩公司
大家千萬唔好課

課九次

3隻專武6突都唔撚知要搞幾耐

布仔整招4LV拔山/4LV流血都ok

總算係平衡既第一步
但專武突破真係好燒錢

布仔未廢專武囉
得招lv1暈技

睇完技先講平衡啦 仲要4突到先平衡

直接改技啦要平衡就

打沙場都會斷下斷下咁
又唔撚整佢個垃圾SERVER, 搵鬼課咩

戇鳩我從來未聽過所謂既平衡修正係要玩家消耗左資源先做到
即係而家叫你未草到材料升四突前你都係食屎狗

入嚟探下大家

棄驚算撚數
6突專都升到仆街
點撚玩一隊?
定係想我玩死一隻?

中6星就好

門檻洗唔洗高到咁 我諗住課個7xx 就搞掂

屌 睇完 我課第2隻都唔課比佢

佢先把廢六星專拆解變五隻五星專加比石你
再用個些石黎突

大叔你諗多左
6星拆完係得鳩石，邊撚到有5把5星專比番你

我就無課呢隻成2個月 課左天命6 黎玩

諗住佢更新課下 點知睇到佢 唔係出專武拆解 (E.g. 垃圾6星 拆 5把5星 比我自己合返把有用既)

而係要外拆 垃圾6星 黎附加去突 ,屌!!

佢地真係哪裏來的自信
屈人比錢

5把5星專

當我依加真係推死3隻 手頭上可以用黎拆石既6星專 得7把 (如果拆埋d 1 2突專有11把 但無理由咁on9)

7把 當平均 50粒一把 先350粒 先夠推一把5突

(屌你 仲未計你要用多 2把 自身6星專 200萬升2下突 同埋 140萬拆 7把6星專)

邊撚個諗埋D 垃圾更新

上6突好似 300粒唔係咩 ?

好多台仔比錢課嫁
有班呀叔大把閒錢
不過真係唔值囉
最重要係冇誠意
遊戲體驗又差

應該係300
60+90+150

不過都仆街架啦, 加埋d 閪石先比突 , 正常人邊有咁多6突專

係 計錯左 自膠

咁我聽日 可以 上2把 5突既

但玩到好似抄家咁 所有其他將既專一律不留

(我自己得2把6星dodo 同 2把5星曹黎左係度, 要用埋留左既垃圾5星專 同埋平時少用將既5星專先上到2把6星)

姐係聽日一開沒唔見 540萬~~~ 爽到仆街

我都夠但唔會咁快突住
睇死佢比人屌得多就會出D活動降低番成本

我都睇人做白老鼠 前題係唔課比佢住 睇下變成點先

其他game課金就真係有滿足感
例如抽角 , 抽到新野至少會開心, 雖然好多機率都好仆街

但真三國課落去實際似比營運撚緊 , 只係一d不停加戰力既濕鳩野

感覺轉左營運 D濕鳩野愈黎愈多
送d 咩4-5星金/銀卷都算由佢
前排打張角開左個5星金/銀法寶
雖然呢D冇乜所謂, 但係果種係都要撚下你真係好撚仆街

都冇動力去升啦 故事又打哂
PVP又一鳩樣 有要即刻衝上6突既重要性咩
重課另計啦

我反而覺得個營運轉唔轉都1樣吃相難看

認真講暫時真係無上6突專既重要性
除非係d pvp想威既人先會急住上

首先佢 新角 大部份都廢過 現有既, 抽都無意慾做

假如有新角岩用, 但進度又要追返舊既角色9條街

呢樣一定啦 但係佢冇啦啦改D裝比人睇到眼高手低真係垃圾

好似同我之前講突四要兩把五突要三把六星專差唔多

除左隻人有我冇既維維外 好似冇邊隻新角係有用 個個都係用緊開服就有既將

唉 開放個6突搞成咁
即係迫你將現有既非主隊專武拎去分解
我個人就鍾意乜都升下
之前冇課金儲落係就係唔少6星專
但真係唔多想佢地80lv連把6星專都冇囉
或者大叔會話 課開就直接再課咪得
不過真係好L無謂 硬你要迫你用死一隊
佢要坑錢賺錢我明
但唔好迫啲玩家玩死一隊啦DKLM
好L厭呀屌

打錯
之前有課金先儲落唔少專

佢d更新真係當玩家傻仔

銀幣問題 錢永遠唔夠洗
一方面開緊啲要狂刷3-5先換到野既on9刷分活動
另一方面乜都要錢 刷3-5根本刷極都唔見啲錢有加
觀星/星石合成 全部每次幾萬蚊上落
依家突上4-6星仲話要分解專武 而每次又要幾十萬
每次突上去又一百萬 喂DLLM咩 點玩呀?
係唔係真係迫啲玩家將元寶換錢咁on9?
銀礦永久2倍? 屌你1個鐘守曬4銀最多先2-3萬
刷關錢又唔加走黎加啲濕9野小恩小惠
要守都守金礦啦

一諗起更新完開驚要分解啲專武就乜mood都冇

升咁快做乜者
咪又係用黎刷關
慢慢儲等佢比人屌然後等佢改好過啦

其實唔明佢做乜咁低能要用個D黎突上去
即係好似叫唔課唔好玩咁
但你隻驚得個幾個課長玩的話
又何來有人氣?
其實係咪想褶驚架

6突都係用黎打故事者
佢唔出新關既根本唔洗突住

好低能 出封信同玩家講
各位玩家乖 你地既要求我地係有聽
等下啦我地會搞平衡搞軍團戰搞乜乜七七架喇
真係有心搞就唔係寫封信出黎而係做實事啦

OK到真係實行既時候
出個6專突武要你分解其他專武 即係點?
即係迫你玩死一隊
謝絕無課玩家(運帝另計)
謝絕新玩家 課成全糧落去都未必追到老屎忽

仲可以吸引人起奇門用隻將囉

FB度雙兒寫
希望3月能上路新章節

所謂新章節咪又係最多玩你半個月課仔
而且章節根本有限
長遠計應該發展多元化PVP或者玩家可以一齊挑戰高難度關卡
即係類似打張角咁 不過唔該俾啲AI或者難啲
依家個張角又無聊又要玩家鬥高攻鬥快搶酒
其實個開發真係好L廢 搞咁耐都冇咩起色
未出軍團戰都唔該出下其他野玩

依家係冇新野玩加一味開新元素迫玩家課金同玩死一隊
咁樣趕客真係好咩 講得多都口臭
冇得救架喇隻驚

以架唔係重點
重點係
1) 你會繼續玩
2) 你會課金嗎如睇情況或會

問心唔洗答我﹐如果1) 同 2) 係答會或是
營運肯定繼續咁樣做

玩就暫時會繼續玩
但按自己進度玩算 更加唔會課
搞成咁仲課?

可能238送1把6星專指定再加200粒石比你突維維喎

其實咁心急突專做咩 又唔係有新關打
睇死佢遲下突會降低門檻

營運見大家仲課金玩，就只會keep住呢個模式賺錢
如果大家唔課金 佢先會做新野吸客

係你地個個都唔點打PVP啫
俾著你地係金龍睇下你地會唔會咁講

Pvp 同4p既獎品都唔吸引 咪當佢單機game玩囉
唔駛追進度 我地要調整心態

你啱 調整心態當半單機驚算數

除左打PVP有用其他都冇咩用
所以未必個個狗衝突上
反而大家唔突等營運降門檻仲好

我都係 所以唸住係紅區虐菜
點知當我1400分都升到上綠區既時候
原來綠區更易5連

咁應該整SERVER以唔係突專

我會繼續比月費38$當支持下

iphone appstore 有得update 喇喎

藍區仲易打
我咁廢都5連到

10點左右已經有update release
不過公司wifi update到依家都係得4分1

冇wifi慳番

咪又係繼續刷關

有錢人變窮人，窮人變乞丐
呢次的更新完

千幾萬都唔夠洗

3點

■ 維護時間 : 1 / 31 ( 三 ) 07 : 00 ~ 15 : 00
延長加碼補償：掃蕩券 10 張

食飽飯諗住打機點知又係咁
不如唔好更新專武4-6突咪得囉

新功能有個咩武將轉生
一睇就知伏野

即係打關死左再即刻起返身再打
定係打PVP再起身打人但唔比人加多個1 KILL＿

你地係邊到睇

更新完

轉左紅心啦

可唔可以cap圖開心share下大叔

果然係課長天下
小薯表示罷課
有冇其他新野 想知個武將轉生咩黎
同埋4突新技唔突睇唔睇到?

估撚中晒

好7.7

咁快整左個D石啦

一轉logo就坑錢 果然係黑心辣椒

仲有以樣

1. 販售各國家 3 ~ 6 星專武箱 ( 5 個 )
■ 販售期間 : 1 / 31 ( 三 ) 維護後 ~ 2 / 05 ( 一 ) 23 點 59 分為止
■ 商品說明 : 可使用元寶購買，每日購買限制 5 次
- 詳細商品資訊可 [ 活動商店 ] 內確認
*此商品包含司馬師以及凌統的專武
*新武將鄧艾的專武並不包含在此商品內，還請參考

幾錢

1500元寶

兩張金五星卷
一張當當
一張布仔

買左十個蜀箱
伏黎

個d 咩專武換技係點

臥龍有4嚴寒

你可以玩全場

算係咁啦 你想點呀大叔

開驚即刻上上臥龍上4突
曹操都唔理住

10個咁多

其實咁你會上臥龍定維維
我以架都唔知用唔用徐庶好﹐儘管佢3突專

凌統同司馬師好感度2000送1500+1500+2張五星金卷呀

暫時用住臥龍先
姜維未開觀星洞廢時俾佢出場住

各種歐洲

2把6星
玩灑

我都唔知放棄徐仔好定唔好

維仔係雄健4同碎骨3

臥龍五突連 0突轉 想轉人仔玩
想3隻主力都有降防 曹銀維臥龍就完美

人仔係邊個?

銀維你咪水水木?

識唔識架大叔你
銀維係火屬喎
btw姜維個1技減防PVE就得
PVP要中都得既 唔該冰左佢先
火屬周dodo係冇得輸

打PVP減防其實無咩用﹐因為應該係一招定生死
反而你維維出3技先減跑都好D
但佢2,4技都打到你死左了

我已經有金
所以無留意銀維係火

秒人果下破防好勁囉

司馬師同凌可以合啦, 仲有幾日沖埋佢

有心刷既話 2日可以刷1張原五卷

我成日偷偷地行去佢地附近
即係網個邊邊見到敵人就用2技或4技打落去
佢地死左都唔知

我連冰都換埋
以架用黎換銀幣

旋巴 雄健4係乜東東黎?

周瑜如意4
本身打無雙已經快
雖然廢技

面書睇的

連擊100升25%防

今次1500元寶 5把專算底屌 ?

之前好似10把送1把4星3000元寶

40%防
段數咁少既英跟連擊

今次好似出六星機率高少少
我買五次 都有好似4-5把六星
叫做冇咁黑

用元寶點換錢先最抵？

日任
最抵應該係刷關 300分換

係喎
100連打關有用
應該用碎骨

有8000元寶, 全部all in專武?

係

你地放晒d資源去曹到?

想問下已經5突既大佬們
外觀係唔係真係唔同左?

嘩 好感動呀
今朝9點半update到依家終於完
歷時7個鐘

快D六突曹專啦

大家拿金牌呀

計劃 曹 周/銀維 用周轉 加臥龍
徐3突武霸礦用

屌 , bs更新唔到

咁你隻銀維咪可以吊打我隻木維

癡線 洗左60粒石
都洗唔到4lv嚴寒
3lv技都淨係洗到2次

70粒先中

無所謂啦70粒
你D石咪又係無咩用

就係特登升黎打你金維

儘左人事 銀幣都冇埋
財散人安樂

呢個真

可能有機會玩埋12突
又要你用唔知咩石黎升

熔左幾多把先突到三把？

似係

大叔 我張金卷都中布仔
但我可以8突了

咁快升黎做乜
分分鐘佢忽然半價咪死

4把 仲有65粒黑石淨

原五以架應該唔太岩我地老手用
反而係石同專武先係重要

你覺得有可能咩

姐係本身用緊lv4 專武技將應該無咩受惠 都係追數值

用臥龍定姜維好呢

有
營運成日入黎以度睇住你黎食

維維

有冇講話熔5/6星會唔會有分別?
唔知會唔會話熔幾多星專武會抵D

見唔見到啲嘢

6星抵啲 計過數

岩岩出機率幾高，但唔知聽日會唔會改機率
買5次
25把
3把6
1把5
10把4
11把3

what 7 u say?

全力谷三隻算 根本玩唔到兩隊 升三隻都冇盡頭咁

換埋刷分個130萬同25箱專武箱
岩岩好夠我上埋5突曹專
下把有排都上唔到

好難簡
兩隻都好撚勁

周瑜有咩技

維維技快過臥龍
我唔清楚臥龍D技係點

出6星機率高過5星
唔知係咪打錯機率，唔知會唔會遲下改低番

垃圾技

我25把
5把6星
7把5星
3把4星
10把3星

臥龍兩砲加埋冰
諗起都屈機

非洲人vs歐洲人

見到D咩

好似想hardsell 碎骨啲新技咁

係
或者你出灑兩隻唔要周DO

當前擁有 有2個新幣？

聰明 應該係下個活動既道具黎

即係一個福字揮春
一個係利是銀幣
又係等大家好似聖誕時咁玩

今鋪最大受益者 係咪玩臥龍既朋友

不嬲乜SIR同旋爺玩灑架啦

屌！ 溶撚晒其他佢算 燥

葡萄
仲有冇咩人新技係靚野

搞到我都唔知升唔升郭嘉周瑜姜維專好

冷靜啲 10箱啫
損失唔算好慘重 振作呀旋巴

你認錯人

名都睇錯梳大佬

徐庶有破甲

徐庶有破甲4

WTF

天人仍然勁過破甲既如果咁講

破甲哩D可以靠曹先破再換人

PVP一定唔係
依家個個洗抗暴 50抗暴通街都係
一定係玩破甲 谷爆攻打痛好多

都係既

點會阿
玩PVE仲係最強
哩隻GAME PVP咁無聊鬥換人鬥秒唔係5連有元寶我都唔會去打

呂布粒專都係差D
我都諗住放棄敏隊
專心玩曹徐姜
又或者次選肥布二哥算

六突專就輕鬆萬8攻
Btw我覺得愈高攻 增傷愈有用

係個3隻架啦,最多升埋2哥屈防自HIGH下

禁落去有得睇 係年糕同春聯

同破甲仲要發動先駁到 仲要最好儲兩下技先出手

覺得破甲都係打好友BOSS最好用

提醒下你 徐庶除左招3技係得2下
其餘都係打hit數

所以徐用破甲都可以 張遼個D就

碎骨同破甲都係扣防
但碎骨勁幾條街

張遼屈機可以谷防 硬到癲都得

碎骨唔係減人攻咩

無晒資源了 , 5突曹專

又要突4先

係wo
睇錯

任性的攻戒 我5突專加8粒6星石都係17683

加自己防就真

我谷一隻打沙場博第一算

今次好似都係強者越強 弱者都係變番正常既感覺
但D弱將仲要突4先可以出頭

BTW 個武器模組都係冇變

差唔多可以停晒手咩都唔搞剩係搞專武都得
你突唔到上去就係一pat屎

難得6突埋肥豬 司馬都係無得拎出黎玩

仲話想搞平衡比人多d 玩唔同既角
大佬唔升埋專點出場

我個隊力張關肥都3突晒專睇黎都係霸礦用

廢老又有破甲 突4後可以一用

刷錢 打邊關好

馬超都有 仲要有招暈技
我覺得廢廢地

半年冇玩，而家想玩番，呂布有冇改勁？有咩唔同左點樣咩突3.4.抽左好多新角邊隻勁。仲有張初5星指定卷。換邊隻好

4突 未夠錢上5突

馬超我升到突3後就止蝕離左場 6突都廢事

搭埋關羽張飛食BUFF山就好勁 見你有隻金司馬師 襯依家去掛3-5分分鍾仲換到兩張原5卷先再諗指定點用啦

呂布ok既
我建議1條玩法啦 , 不過pvp就預左比人屈機 , 但沙場主線長遠黎講ok既
主升呂布 , 你而家可以1突 , 指定卷換多張呂布2突 , 跟住是但練隻關銀平上6星
咩色都好啦 , 最好就金色 , 主要食隊長技25%比呂布 , 1入場都係換呂布出黎打晒
遲下有資源先搞 張飛 關羽 組最強力隊 , 不過現階段都唔洗諗啦
跟住專武主力砌晒 1把呂布專就得 , 上到幾突就幾突 , 其他專武唔洗理

無覺悟底下 勸你棄驚仲好 , 而家好難玩 , pvp 1定比人屈死
你休閒玩既就無乜所謂啦

2萬

咁有愛

3-5係咩？係唔係打關卡擒拿呂布呢一關

thx 而家試下先。要突係唔係2隻呂都要6星60lv? 我見佢話要天地卷 pvp我就唔理住。做住休閒玩家先

你將5星個隻呂布升到50lv , 跟住升星食 5隻廢5星 , 跟住60lv個隻拎 50lv個隻突破

原來真係4突專有2招咁荀

個武鬥做咩事 個控制奇怪左咁多

愛

係 依家活動打分用金底/61lv新將有bonus 刷普通3-5 應該仲拎到卷

岩岩先溶左把廢老6星專 雖然廢老已5突 但都唔會突佢專

廢老有破防專就唔同講法啦
利申：可6突

btw大喬有冇得起死回生？我幾鍾意佢

曹操個3技delay左
平時指完佢直接出 佢依家要hold耐d先出到
周dodo個2技又唔知做乜 好似快左但又唔係即刻打中人
總之好奇怪..

曹D技變左控唔到方向

岩岩打左場 招1技自己向後射

我隻郭嘉變左2連發 , buff
bug

改少少野就清哂技隊 新營運好波

原來用以招改平衡

突1野就冇錢

9百幾萬 熔完突一把到5突就得番6百幾

60抗暴都黎

得返150粒碎 用黎6突 曹

定3突上5突周dodo 好

已經升緊
不過仲未抽齊6突

暈成3.5秒
真係死左都未暈完

原5卷似乎已經冇用, 想拎D分換錢箱

黃忠有破甲真係番生

周瑜全防 配專武-35%攻好似都幾好

谷防走去玩周瑜 ?
btw 無雙冇左無敵
次次開無雙都照比人打

Yes
徐庶變相buff

咁BUG
不過之前都有試過
開緊無雙都扣血

Iphone 仲未有得更新.....

要向下拉1下

機都熄x埋都未得

點解徐庶係BUFF?

曹+袁+臥龍

徐庶開無雙係消失左嘛
應該斷唔到啦
鳩估

CC隊

唔錯 有肥

唔知咩事

冇人討論鄧艾?

大家都突專武啦邊得閒理新角

隊長技同602 一樣
冇咩好討論

啲動作慢到一個點 做乜柒

用左9粒攪掂

？？ 無冰？？

35%發動 旋巴曾經都想洗護法
呢度一致反對 btw唔打pvp okay既
打pvp一係拔山一係就冰

尋晚post完後發覺點解唔係冰既 可能太眼訓㩒錯冇保留到
好彩洗左幾粒又中番

唔知有幾多個人打緊征戰呢

我係想洗冰既 呢把都係尋晚由0突升起 開箱咁岩又開到把六星 先谷到突4

未打 岩岩望過都未有人打完
破曬紀錄 咁慢

天氣凍啫

今朝凍到對手唔捨得離開衫袋個暖包

我都係 真係咁多人搶礦定點
更新到依家最多得15金 大部份得5金

我2星將升20LV 合完,又合3星將都合唔到凌統同C馬C

我刷普3-5 2星合3星合唔少姜維 關羽等原五肥

我由活動開波抽晒六千玉 每日keep住刷其他關玉抽兩三次都出唔到第二隻司馬同凌統
呢啲活動真係唔岩我呢啲低端人口玩

臥龍換徐 發覺好似細力左
徐突滿加三突專 臥龍得五突4突專 希望冇揀錯

原五同原四相差好大架個攻力

你誤會左
係徐庶大力過臥龍

但應該會臥龍大力D呀

數係咁計

唔信咪自己升隻臥龍比較下
我3突徐都應該大力過我依家4突臥龍

晚打突滿埋都咁講
我隻臥龍一黎未突滿 依家換左裝都係高徐少少攻
好明顯仲未彌補到天人4lv同技%既差距

技%差距真係大
4技差2000%左右
臥龍好似係全驚技能%最弱
尋晚洗完冰又更加細力左
有少少沖動想洗返拔山 計埋隊長技既話
萬六攻拔山差成3000攻(臥龍拔山lv2)

技%排尾2 最尾係曹
但要洗番拔山我就唔升佢啦
唯有突高埋周拉番勻

我唔明點解徐會大力過
因為暴擊?

你啱既 反正依家攻防都失衡緊
點沖防都唔會高得過攻
尋晚打4P 換入臥龍射個3hit波好易冰到人
落地開3地直接收頭
不過都係lag下lag下咁好冇癮

【 2 月金葉子兌換禮箱內容物相異公告 】

收錢既野真係快手

好吸引咁

天人＋暴傷加成差好多啦
徐庶閒閒地暴傷都＋成50-60%

個個月都有架啦

我今朝換曬啲專武碎片可以突多1把上5突
但冇銀幣

係咩
好似78返以抵咁

依家突埋上4,5突洗數值加專武技真係有 仲未計緣分
如果目標淨係100%暴 突完武仲應該可以換番啲黃石換紅石 更加暴力

課78應該最抵
因為課10次都平過課788個個8蚊

徐庶最後+10%爆擊
我就黎刷完到時暴擊法寶=無用

緣份好似仲係有bug
解完睇返數值都唔見佢有升既

咁即係維維都唔夠佢打

FB有人話無金礦

PVE徐庶贏曬唔洗比較
PVP既話 依個年代徐庶仲要玩天人既撐上80up
但撐到咁高要放棄好多野
而且徐要打近攻好蝕 要考慮埋呢樣
唔玩PVP既話 得罪講句以依家既難度9升都過到關啦

各有各好
徐庶打關卡最勁
臥龍而家有冰打交好屈
姜維就出技快 技能遠
我而家都5突臥龍專
4突姜維
反正唔急 慢慢升

趙云有拔山3lv
終於拎得出街用

棄周dodo?

睇下軍團戰點玩啦
如果又係1秒死既玩豬腳哩D遠攻又有冰既贏晒
根本唔洗諗大唔大力既問題
好似我哩D只玩PVE當育成GAME既一定谷暴徐庶

四隻都玩下
而家換返臥龍打pvp

好似唔會顯示
我見cdr個d真係有減到

周do洗唔洗碎骨好

周dodo黎講 拔山點計都係最好用

又係4突先番身

諗住升周dodo專俾維維share用

徐庶用天人定破甲好?

姜維啲專武技又真係雞啲
不過某程度上 都好事黎既
佢技能%唔低 再配靚技真係唔洗打

破甲門檻好似低啲 唔駛谷爆都有用

維維要用碎骨

暫時會留曹周徐臥龍 張關肥呂既專
其他share用啦

元姬都有破甲3

郭嘉升仙

月英有冰

水曹+陳宮+月英咪好傻?

好似仲有減防

不過啲4突翻身既將本身又有幾多人有升呀
由頭升起又要咁耐先出頭

敏隊駛唔駛咁多破甲呀

即係引敏隊既升元姬廢老搭香香囉

敏隊: 技隊洗唔洗咁多冰呀?

力隊:

力隊: 我地冇冰的 來冰我吧

力隊一野衝過黎一招已經KO左你

呂關張隊
一開波張飛1技秒到曹操既話就易贏好多

打得金龍既課長應該可以

開始賤開布仔4技
然後衝去開1技

窮到要打足3次牛車

開4技只為左無敵5秒 ?

無錯

大不了用維維遠距離偷襲
我試過用以招矛招打底旋爺
(不過應該係佢讓我)

擺明旋巴讓你啦

佢唔講我都唔記得

如果我課了就另計

如果大叔課落黎 旋巴一定冇掟企

全力支持大叔課金

課金?不了
我覺得隻驚知你課得多返而唔會比你中原五或靚專

趙雲除左拔山仲有破甲 駛唔駛隻隻都有呀
劉備仲有流血總算唔係廢專

咁子龍都算勁返少少

佢D技太花巧唔夠簡潔

子龍之前專武技廢到咁
唔俾返2招勁野佢點平衡?
身為主角既佢 廢左咁耐俾招冰都冇大問題啦!

新活動兩樣野取得黎玩

但兩樣取得方法係無主戰場
即係有機會唔係靠刷機取得

我想講係敏隊真係好多破甲

睇黎似狂刷好友BOSS

我知
但子龍真係好L慘
廢左成年先有少少起色
不過都係得2招技打得

我覺得多幾隻流血好啲 借好友都多啲選擇

你手指要hold耐少少先keep到方向
另外佢show2個波但第1個得個樣係冇傷害

敏隊好似勁左 郁得靈活左唔知係咪錯覺

大叔郭嘉升仙升去邊 ?

佢會唔會以為仙鶴係新技

雖然佢咁樣平衡武將好廢好狗好賤格

不過想講一講值得練嘅武將
(雖然係執人口水尾)

小喬
小喬時裝技- 受到攻擊25%機率降低50%攻擊力
新專武技- 攻擊時25%減人40%攻擊力
技能- 本身就秒出技
技能型武將
同曹操有羈絆 可再搭大喬/ 單獨搭周瑜

袁紹
本身早幾日我都同乜巴討論過
佢隊長15%防同10%攻
出手快同遠
技能25%防同流血
本身已經有練嘅價值
衣家專武暈3.5秒
技能型武將
好值得投資

睇個樣都似

小橋發動晒冇90%攻

哇屌你老尾, 上網見到有人分解4, 5星專, 分別得2同8粒石

4星1都試過

係呀佢寫明四星1-2粒

袁可以取代周

小喬仲要技能係秒出
4技雖然唔係秒出 (其實都算快)
不過係可調整方向地圖炮
可以開住罩360度轉圈黎掃場
技能又華麗
最重要係女角

真係無留意, 但係1粒都比得出真係

不過佢原三
要睇埋個轉生系統

轉生系統乜鳩黎

衣家原3已經唔太重要了
又戒指又觀星
攻擊力已經上到去2萬
技能倍率唔太差就可以一戰

利申: 暫時小喬技能16
4技都有7千

尋日太忙miss左兩場黃巾 值唔值得用300元寶打番追番周任個兩粒四星玉石?

而家六突專d力隊打沙場痴撚線
頭十秘隻張角得返30%血

秒

佢話8號出 唔知咩來
不過一定係呃錢野

轉生會變返1LV
技能改少少同增強少少
要用1隻6突武將先可以幫6突武將轉生

同日
1) $788 1張通用突破卷+2000元寶
2) $788 2張隨機突破卷+2000元寶

好悶
好在而家熱情不再

佢個398蜀國包仲唔出 出左吳魏又冇再出埋蜀晉他

你估?

高機率綠白色石

係呀
有斷估冇痛苦
不過到時你可以引述返我呢句
可能性極大

利申: 咁嘅條件布仔都夠轉生

ok

應該係轉生需消耗將魂 消費六突武將將隨機獲得將魂1~10

佢吸唔到新玩家玩
老玩家又追得好辛苦
會令人覺得係隻驚玩自己
唔係玩緊隻驚

6突專 done

2萬1打死人咩
有係未極限哂啦
仲有冇得再推?
有冇可能上到2萬2

專武差唔多洗晒頂值啦
係時裝紫值上唔到金 , 不過都係多200左右我估

9粒6星玉石?
咁星魂去到3/4未?

係喎未計星魂
玉石齊

而家3星魂+490

6*紅星魂冇記錯1790

咁睇黎可以上2萬3極限

怪唔之得力隊咁痴線
2萬攻打張角好快完場

力隊打沙場
技隊打pvp
敏隊食屎

2萬1攻
btw點解唔撐其他全谷攻

敏隊真係
我記得有巴打有用緊馬超 都推到2萬攻

進攻就係最好既防守

嘩 嚇死
冇飲酒比人隻王元姬爆覺醒
岩岩好49%羸第2 1%
睇黎衣家我唔可以繼續唔飲酒
飲酒係為左阻止人地爆覺醒

利申: 衣家力隊3隻各4突專武 諗住六日先開卷拎銀幣突破

之前見到有隻變態香香, 2技定3技之後加攻速, 狂斬隻王唔洗拎酒自己開覺醒攞第1

又得姐
攻速快自己儲覺醒1招打哂
有得諗

日抽圖鑑get

好犀利，點解可以咁好運？

有名你叫 運帝
btw個人認為呢隻係敏隊最強
玩呢隻好有快感

可惜營運玩死左敏隊

巴哈都有人覺金礦做乜呢兩日咁易比人打落黎

轉左營運之後我暫時未見過有空既金礦出現過

個個都唔夠金 係度狂搶冇計
不過我覺得見到金礦既機率高左
唔知係唔係因為咁易左比人打落黎..

btw原來5突專武把專真係會唔同左樣
周dodo枝野又粗壯左少少

其實我都覺
我平時4隊助底完哂都起麻有100金落袋
衣家完哂通常得40-50

得2個原因
1) 金礦少左, 所以大家碰頭多左
2) 官方幫手打落黎

官方應該有d ai 做野
話時話套寶個到好多人名睇落都係ai,e.g. warner
由開game 到而家仲係用d 銅將

應該係金礦真係少左 同時搵到金礦既機率都大左
所以容易啲俾其他玩家打落黎
我之前要refresh 3次左右先搵到新金礦
依家好多時1-2次已經搵到 所以應該真係執過個setting

利申 平均每日捕過千金

都係果句
我到今日都未抽到銅
真係食屎狗

雅巴好好心機打咁大篇文 推返上黎先
btw有冇巴打肯update下開post個template

提我便可以

咁誇張，我連續抽到兩隻銅凌統

之前幾次更新又唔見有咁搶法
今次又唔見得特別吸引到會咁多人搶 仲未計有人棄埋

見到金礦機率我又唔覺有高到

我得一隻銅

我前晚通頂 5點幾霸四個都有兩個得5, 10咁上下

佢係個金礦基數少左好多 個pool細左
所以refresh到金礦既機率高左
平時朝早7點半係唔會有人打我
依家都可以好快比人打落黎
一定做左手腳

平時係得12-1個時間比較易比人打落黎
一定有做手腳 我直頭懷疑係官方打落黎

冇既 老實講隻驚前身咁既設計
又可以捕金礦又可以合成武將
狗啲咁講 升水陳官 木曹 火姜維/周dodo
呢個咁易升既組合已經可以輕鬆打金龍4P
咁既設計搵鬼課金咩 黑心辣椒用咁多錢買佢返黎
一改版面就即刻搵位迫人課金
下個禮拜仲要硬推個咩武將轉生
先唔估佢點玩 但估計會將金銀銅卡能力再拉開

係囉 平時凌晨同朝早食早餐霸穩佔哂
衣家凌晨都5金10金
仲要係打爆我主隊

其實有好多敏將都加強左
例如人人都好多嘅廢佬黑警
不過敏隊衰天性
所以都廢是打
（連當當都有冰4，貂蟬又冰4）

唔洗諗一定改鳩左
屌佢老母垃圾營運仲狗過之前果間

好快我都會比營運趕走架啦
原因就係無課金

算啦 真係要轉個心態玩
佢個上限永遠追唔到
當你依家追到 下個禮拜佢又再推新野
無止景咁款 遲下真係連時裝都玩突破問你死未

到時有得突時裝就突
突唔到就算
以架專武我都係咁既心態
原因係隻驚唔值我課加熱情不再

但係俾著你都唔會推新手升呢啲要4突專先發圍既將
都係啲少部分有愛升開既先有得著

依家連旗都要回收埋你

貂蟬 金龍有個好好打 又硬又大力
我覺得 有愛咪升囉
當然4突專係難啲既 慢慢玩囉

真係掘金都冇咩心機
冇錯 黑心買隻驚返黎當然要搵錢
但食相咁肉酸一時期推咁多野出黎真係好趕客
趕完啲老玩家客走又吸引唔到玩家
咪又係蝕

再講 就算俾你谷到極端 2萬3攻再搭萬2防
出到去PVP都係鬥快秒 網速慢LAG少少都係死
我早兩日同全6突專既庫仔打都贏到
根本隻驚係鬥快秒 數值係用黎俾自己打飛機
起碼目前情況係
結論係 平常心玩就好

我玩左隻game一個月左右，早排有諗過想課個成長基金，但玩落依家覺得就算我課左都無乜可能追得上進度。好多game內獲得既資源都係要你主隊夠勁先搶到。老玩家還好，但對我呢啲新玩家，好難生存亦都好難有熱情

所以我到今日都未有衝動俾錢課金

唔好咁講 就算你話去掘金
擺90萬戰力full team都好 我副隊隊長都已經夠殺你全隊
然後PVP 5連係需要啲技術 不過唔沖上黎金龍/藍旗應該唔太難
5連唔到咪掘下金 重點係4P又好單P又好 獎勵資源根本唔豐富
課金呢啲野睇個人 有閑錢咪玩下但唔好買啲無謂野
買專武/玉石包就最抵 因為最影響戰力
武將突破就靠自己刷關刷肥合 個個都係咁突上黎

量力而為啦 開心咪課

突將以架唔難
你過到關佢都送你突卷
反而專武就好難
不過睇你想打咩多
如果唔打PVP
你突黎都冇咩大用途

我就連 日任都就黎無清晒

無咩心機追進度

我幾日都冇觀星

我都冇錢觀
2把5突1把4突已經清曬我全副身家
依家諗住沖全5突專算數

我頭先合左4星40LV30隻
出15隻5星
一隻金原5都冇

好出奇 ?
你唔係真係覺得你每次都合到原五咁好運?
我對上個次合原五最少4個月前

無錯
你講得好岩
所以你都証明左我係靠苦幹先合到原5吧

我都無觀幾日 係連其他。每日9個任拎minpay都無清晒

抽垃圾打擊太大冇心機玩 ?

抽親都垃圾點會俾佢打擊到

乜sir
我以架有三千金
應該買蜀定魏好專武
以下係我既專

俾我會買吳
個人鐘意平均啲

btw講開又講
其實你咁鐘意跑 應該升陳宮

如果佢冇咩活動送6星專以又無得減價
我諗可能要拆埋劍圍同馬仔D專黎浴D石

減價短時間內唔洗諗
甚至長遠計都唔覺得佢會減
我只係望佢開230過關斬將 打完有得送耀晶石
不過以呢間黑心辣椒點會咁佛心 9成9唔會
馬仔個把你拆左佢啦你都唔會玩敏隊架啦

依家我咁既款 暫時守礦隊仲每人都有把6星專
遲下就唔知

浴左佢啦
我以架日日刷關儲錢
用黎升第一二隊算
有得升就升
無得升就算
有得玩就玩咁既心態

其實想玩敏隊既
真係可以香香+警察+黃忠咁黎玩
警察專有LV3勇武
黃忠有破甲

刷關太少錢 我刷返3-5升緣份算
錢就每日打3場牛車 都係每日275金
但每日有60萬落袋

勇武打PVP太蝕
你令人流血咩? 人地時裝技反冰你就bye得

都可以既
但少左D金囉

原來三哥有LV3破甲

打礦用姜維3招技就可以佔礦

你突到4先算啦

你地突唔係我突
我唔會用佢地咁滯

雙兒話自己唔係紅心人？

辣椒係買起舊有樂陞全Team開發真三國既人
咁依家雙兒係唔係其中之一就冇人知喇

睇睇下圖鑑 竟然發現星彩件時裝
唔係未出咩? 條開叉裙短到癲

鮑三娘都有

維維呢

冇喇 睇曬得佢2個有
2件都係女人旗袍

應該好似曹操個時咁玩

全部旗袍 加埋3件即係諗住新年出 ?
唉 似層層喇咁

三娘同關妹先有吧
即係所有女將除黑妹全有時裝

專武箱幾抵買 買左6個
5x6星
10x5星
6x4星

你買咩國

吳&魏
要曹同周專

一把姜維都無

10抽2把6星

兩把六星算係咁
唔好咁多嗲

我早兩日ALLIN 30抽都係得3把6星
佢10抽2把仲係度嘈唔啱洗 DKLM

日抽又中司馬師六星
仲話自己冇運
屌
大佬你咪玩鳩我啦

運帝連叫個春都歐洲過人
叫我地班非洲人情何以堪

睇到都火滾 人十抽 我十抽

我之前一把六星都無架

巴閉

開十把得9把?

夠哂料6突 但冇錢

學我咁早打征戰啦
今個月前所未有咁快已經打左4個半州

我都係靠打征戰搵金同錢

我今日係運帝

仲未有金攻戒

仲未有攻戒

依家玩到有啲兩頭唔到岸，太多武將唔知點搭，希望巴打俾啲意見
技隊：水曹、火陳宮、木姜
但力隊唔知點搭好，有好多隻

另外我有五星凌統，應唔應該擺資源合上去？突埋可以玩成長活動，每鋪加5分。但好似玩完活動隻武將就無用咁

如果你唔課金 又冇運帝咁好運
暫時放棄金姜維曹操吧啦
依家要以突破為主 建議你升住銅突上去先
唔係你根本玩唔到落去

建議你升火小喬 水陳宮
同木曹操（銅）
刷多啲關合多啲將你會比較有方向
其他敏隊個啲你食左佢吧啦
一係你就用元寶開位

小喬時裝+新專武技不得了

利申: 2 突小喬

有冇人收到風大喬新技係乜
搵極都搵唔到

活動6千分原5 祝融
掛機電費都蝕埋

LIHKG副本-15

我抽到今日先抽到第2隻凌 用左800高級經驗藥狂合D1星2星肥

琴日張飛洗左專武破甲
發覺咁樣係傻仔
破甲未即係益左人
跟手洗返做拔山

今日3場都70%
睇準曹賊2技一放就打個4技埋去

p.s. 冇計啦, 打協係要夠奸

搞掂

破甲根本係自私技黎

破甲邊自私呀, 就係太大愛
益自己益埋人

我見到呂關張放曬3隻人技就會走場
都應該得返3-40%左右

我就係呂關張放哂所有技就岩岩好完場
酒都唔需要飲
打齊哂就一定唔會輸

利申: 要破我呢種打法只能拉走隻王等我打失啲技
關鍵就係張角第2次霸體個陣會大跳, 如果有人走來走去我就會打失1-2招技

尋日我隻2萬1攻曹 放覺醒 , 好似直接 60-70% -> 0% 張角

只要拉得走隻王等我打失1-2招技
同時又搶哂2支酒爆埋覺醒
咁就有機會壓羸我個隊呂關張

如果打主線個陣淨係自己用到 轉過角都冇用
係打boss同黃巾先有用

我完全唔想再打礦

咁誇張 應該減左防啦

見到呂關張根本唔會有機會見到第2枝酒

其實呂關張冇得改變方向
射程又短
其實係好易打失

第1輪未有2支囉
搶得哂2支就羸到呂關張
大部份呂關張 (包括我)
都好自負唔會去飲酒

出左1轉酒咋我個次,, 我食晒2支就放覺醒了

用維維同徐仔推走佢唔比人打

其實一定係要靠推/第2次霸體個陣引張角跳走

呂關張倍率實在太高
都未計佢地仲有成堆buff

p.s. 關公
1技8559%
2技9510%
3技9986%
4技11412%

布仔
1技3804%
2技4755%
3技13790%
4技14265%

張飛 (5突未滿技)
1技6139%
2技7016%
3技10524%
4技11401%

關羽1技8千幾%?

係呀 所以唔好同佢駁拳

哇好變態, 關羽係咪全GAME最高倍率
D技都算簡單, 好快打到傷害

唔想嘥旗 用自然體算

係 巴哈有人計埋dps 都係佢最高

計哂4招total佢最高
但單招倍率就係布仔

(1招4技=你招無雙就係布仔)

雅巴高質

轉入臥龍射3hits真係好易冰到人
#好賤呀

好L好玩

好友BOSS係咪打唔死佢就冇獎?

要有其他人打死佢先會結算

咁咪即係要自己打兩次?
手控都唔係次次殺得哂, 4包換3星法寶*3

呂布好友boss難打到痴線
我auto+打有時都殺唔哂
手動就50秒先打完

p.s. 如果時限內冇人殺死就會減1lv
殺唔死唔會派獎

我好鍾意執人2灘

因為保證有得拎?

乜巴心聲
因為絕大部份人第1波都係打得2-4千萬傷
絕對有信心執2攤壓羸拎第1

就算第2都冇問題
少1件3星法寶啫 都抵打
但31lv以下就不了

但好唔慣 淨係識用死光

曹周諸+1 玩死依3隻

我藍區拿左4700分
明天同後天應該加埋拿1000分
咁我係咪下星期上金龍

睇名次

我藍區以架50內

恭喜

我覺得藍區易打過緑區

我奶左野要迫上金龍

我青區

臥龍有冰真係好玩
面書d人話拔山好

本身就唔係大力嘅武將多15%冇乜用
不如用冰4打pvp仲好

有冇人見過100萬戰？

兩睇啦 不過冰加巨龍光線真係好過癮

換佢出黎個陣對準個位
靠佢騰空力可能有機會冰到死

我11就係咁成日冰中人
之後落地三技即秒

我分身都洗左冰
用黎打210穩左好多

可惜未六突到把專

聽日係時候啦 3倍銀幣time

其實去到呢個咁多裝備階段
除左色水問題 銀卡銅卡好似冇再咁大影響

肥唔夠
我周瑜4 臥龍5 淨係突滿左曹專

孔明轉冰專 輕鬆auto+ 唔洗再用二哥

唔夠大力咪一樣秒9你

我淨係知依家打過關就算輸出低左 兩冰仲穩陣

我都升左好幾隻銀底名將

係未死圖其實

巴打心耳清

心水清

15有用 加埋成3000攻架都
不過冰仲好用 因為臥龍要拉打
3技cd緊比人迫埋身好易比人屈死
特別係徐庶呢類 距離係勝負關鍵黎
同埋對方好少因為你大力而買你怕
反而見你有冰先會有多啲防範
正正更方便我拉打

btw講起pvp尋日終於見識到老mk有幾屈機
屌3.5秒暈真係勁耐 中左就實死冇生
就算反冰對方 佢都仲有1.5秒可以秒你

真係好痴線 3.5秒
暈仲要係可以斷技
冰要連冰2-3次先會斷得到技
有時冰實中以為冇死照樣比人命換命攬炒

係，唔up了
突滿左銀底曹關張肥司馬

講暈其實太史慈都幾好用架
我當年都係靠佢carry過關50

呢幾隻除左司馬我都有突專
黎緊就係銀呂孫維

d 掃蕩令你地三錢定三經用

衣家應該冇乜人缺經吧...
緊係三錢用

買多張卷 五錢時用 依家邊有咁多將升

抽到咁都仲係一隻司馬凌統都冇

係 我都睇唔到

Btw d礦好似last耐左

接近番以前

有分別咩 都係5-10就比人踼出黎

11點開始開6個鐘3倍卷掛
掛左5百幾6百萬

感覺耐左少少

掛邊關咁多

6個鐘喎
當然有allin掃蕩卷係修9-10
其餘就掛困9-8 1分20左右1場

我掛左兩個幾鐘
好似二百幾三百萬
六突左臥龍專加觀星又得返幾十萬

旋巴依排無課都可以6突2把
好強

痴線

走啦我唔想搞大佢.jpg

我上星期都係咁用 但好似都冇咁多錢

Show Blocked User - 司農神君

有課78同一次238掃蕩既

我個帳應該比人鎖左
抽都抽唔到一隻
唉

由佢啦旋巴
我睇返其實我有參加同冇參加個活動都冇乜分別
多左隻元姬同警察

我都唔打算拎原五
而家千五 係想拎時裝箱

我連入場卷都抽唔到

用掃卷刷錢係要掃8-10先多錢啲

頂，我得兩隻三星

有bug當輸

原五卷喎清

副本-90 咁多位大佬打左副本未？

update完第一次見3個吉金礦

未

點解仲未有大喬新技消息
連龐統都出埋 (流血/仙體)
都莫講其他當當呀 月英之類嘅原3

係囉 btw魯叔有暈
岩岩金龍遇到 又係暈死左

巴哈有人話有嚴寒lv3
但未有圖

個條友未就係我問嫁囉
冇圖冇真相
唔會信住

衣家真係隻隻宦出哂咁制
但仲係冇大喬
雖則佢4招倍率加埋好低

屌 鄧艾都有 痴線

未就係 鄧艾都有
大喬竟然仲係冇

技火屬 大喬真係實在太冰山
不過佢啲技能咁低倍率 有嚴寒都好正路
我會選擇相信
雖然80左好耐 不過真係唔會升佢把專

邊個大課長升鄧艾

係愛呀哈利

有仙體嫁
btw 當當都有人升啦
有咩冇可能
當當係冰4

同埋拔山4

係邊睇到 巴哈？

魯叔我記得金龍有條友用得好勁
A字開頭
唔知仲有冇玩
而家有埋暈我屌

之前用曹周臥龍打都係55波 痴撚線

老叔係真正高手先用

打下大叔先

iOS 曹操刷修9-8會彈game,困9-8會唔會？

咪就係佢囉 岩岩先輸左場

死心啦 未fix

唔明點解d人改個名咁仆街
見到即刻100%專心要打底佢

今日第一場就對佢
次次2比0就走場垃L圾

大叔你打緊金龍咩？

今日送3-6星卷記得開

不是喎

即係你張圖係舊既？

星期四

WTF? 條友可以穿梭金龍藍旗架咩

真係唔知喎
我以架仲起藍旗喎

都市傳說

我以為講緊今日派個兩張3-6星卷添

貪方便係青區五連
打44好唔忍心
好多新手好認真咁用d原三

唔好睇少原3呀
衣家啲原3新技勁到痴線
隻隻唔係冰4就拔4暈4 益係就仙體

8-10 多過9-10？

係 不過要突四以上先得

小心人地mark住你遲啲拎啲三屌打番你

網上衣家咁齊全專武資料
或多或少未就係班原3突齊哂專

係呀 錢黎計 8-10係多過9-10
你可以試下
小計
用掃令黎掃就差好遠嫁啦

原來多兩舊水

有愛 原3我淨係留左太史同于禁

我有原3
6突張角
2突 (齊肥6突) 小喬

小喬今次大改好有前途

衣定6突專世界又要轉打法

岩先第1場照樣張飛3技起手 接4技1技
Feel到唔對路 隻王血倒緊水
2技都唔敢打即轉關羽
關羽打左4技就完場
43% 輸第一名1%

跟住2-3場即轉打法
開波就出關羽打哂4招
轉布仔打3-4技就完場 時間27秒

P.s. 衣家威力太強要轉打法

三把六突未

關公6突專
布仔6突專
張飛5突專 (夠材料6突, 不過唔夠銀幣)

你草定咁多貨

癡線佬呀

勁多資源儲左
(雖然係格硬搶埋team 4成隊專武去分解)
同埋今次岩岩儲落1萬2金all in左抽專武

協力次次打3-4場
博抽到專武箱

今期儲落啲金
allin哂專武箱

我留左言了
大喬有樣有原5數值
技能出手快
我棄周瑜用佢

(雖則佢倍率低, 其實佢總數加埋高過曹操)

Team 1 (Pve)
- 呂布, 關羽, 張飛
Team 2 (1p)
- 曹操, 大喬, 姜維 (未6突, 暫定)
Team 3 (4p)
- 袁紹, 小喬, 劉備
Team 4
- 關銀屏, 許諸, 夏侯惇

唔係嘛 雖然周dodo淨係玩得2招
但pvp都係周dodo勁啲

剩係個樣都羸左啦!
何況衣家有招冰玩下
配時裝負面減人35%攻
都玩得過嫁

個個都用周瑜，唔通個個都想用周瑜咩

至衰升左姜維專 如果唔係主隊都可以六突埋周瑜
而家周瑜姜維都4突
不過姜維都好好玩
長遠應該都用呢三四隻

係既 通街都係copy cat好悶

雖則我自己都有曹周徐
但睇住個個一樣個感覺好怪

就好似琴晚有場協
1開波3隻關羽1齊出技
連續幾招同時間點一樣斬落去
個感覺好奇怪

係6突將年代轉玩第2隻成本就唔高 依家好多人3突埋專就好難啦 要轉成本太大
個個好早期就定左曹周徐好難轉到啦

我都係岩岩好夠資源升多隻臥龍出黎 不過3隻都係得5突專冇料再上

徐仲係3突，曹周臥龍5突，臥龍係出左六突專後先開始升

差到呢

感覺這些將出黎係溝淡抽原五時既機率

lv4堅壁

我岩岩2把4+3把3
唔知機率係唔係改低左

終於得閒用掃蕩卷, 儲左200幾張, 掃左550萬到
玩卷都玩左半個鐘

PS. 應該過幾日又冇哂

係改低左
第一日抽25箱出7把6星
今朝抽20箱得1把5星

7把六星

1場暈我2次

魯叔同老mk都好難打

周瑜時裝洗咩色好,用緊藍色覺得麻麻

唉 對我黎講6星都無乜用
寧願中5星做肥

打唔掂

其實lv4堅壁
配時裝負面減人35%攻
好似都幾好玩

條友好煩

上得金龍仲要原三唔係少野

咁上金龍同原3就冇乜關係嘅

好耐冇同佢打
我記得果陣佢好似係用皇叔魯叔同曹操
明明魯叔唔算勁
但佢用起上來真係好難纏唔知咩事

終於打到埋個6000分, 上禮拜HIGH到個制換撚左個乜柒染料
明明個3000可以買10個錢箱
BTW, 中元G

大叔仲係認為原4或以上先打得pvp

我水曹洗左68抗暴好似冇咩料到咁
係咪防太低
1萬0幾防

我專登買個染料染番周瑜件衫做黑色

依家個個咁高攻
除非你玩全防啦 否則冇乜分別

依家成日開技都比人打飛好煩
陳宮4技/ 徐庶2技都輕鬆打到人上天

仲諗住洗金上70%
而家自己出技太快會cut自己招
定之前已經係咁
唔記得

玩埋呢次冇囇元寶, 掘礦又冇用, 下次再有活動都唔知儲得幾多
得2把5突到, 周DODO仲係3突唔夠料

其實d勁人打完11拎元寶就唔打44
打44好多人扣十
11就下下秒

其實打44 有時間同肯俾元寶返生就入到top10
唔完全代表實力

有冇人試過換/買錢箱 (300分個隻)?
通常幾錢?
諗緊刷60場普3-5定30場修9-8好D

1次過開10箱 開左130萬

thx, 繼續3-5當升緣份

28日卷中諸葛
本身1突左幾個月，唔知搞乜呢兩個禮拜中左3次，仲未升得切
龐統又係4突，但係又冇維維，連銅銀卡都未齊8張

巴打同我好似 都係突然連中臥龍 又冇金維又係8肥都未齊

兩隻都好玩

又改漏嘢 ?

演武場?武鬥?

係喎

唔係演武咩

個10萬你都唔志在啦

更新時間0600
返通宵更先可以同佢癲

要打幾多場先得

我都要打返演武
為既唔係佢個啲啲錢
係為係佢週任既旗仔

副本箱齊

放心
實有
但好可能唔係刷關以係打好友BOSS

刷關都應該有既 點會單單叫人打好友BOSS

上面書睇好似唔洗刷關
似上次聖誕箱咁我估

唔想捕好友boss喎屌
刷關冇道具即係少人刷關 少人刷關點會多好友boss

之前我都SHOW比你睇係唔洗刷關
但就似要你怒打好友BOSS拿佢D箱

終於第一隻攻戒
終可以食左啲垃圾戒佢啦

得左喇巴打你

乜SIR
RESET個軍團戰係咪不太好

1. 販售各國家 3 ~ 6 星專武箱 ( 5 個 )
■ 販售期間 : 1 / 31 ( 三 ) 維護後 ~ 2 / 05 ( 一 ) 23 點 59 分為止

但圖寫22:59
大家請記得

u mean副本提早reset?
等多陣啦 無謂咁早開

希望可以換多最後一次
差400石左右

我都係
我仲欠400
上左金龍預左無5連

或者你有機會可以領教下原三/原二既撚屌之處

應該打唔掂
始終我連3突專都未得

所以我以架都仲浮現緊課唔課個78元買元寶

可惜即追多兩隻都係垃圾

唔小心碌左入黎，仲有人玩緊

最後一次

灰

大家齊齊最後一擊

等睇大叔又抽件6星專笑9我地

終極煩膠全防技隊

邊3隻?
我其實想玩多啲非主流

袁紹郭嘉劉備
袁紹郭嘉張角
袁紹郭嘉大喬
袁紹郭嘉小喬

開黎見我two pair!

咁爛

啱啱五連
夠金抽一次專

修2-7都幾好刷, 20秒到, 但係保證3星, 有錢得黎又少經適合升緣份

2 體力唔抵

想問下6星武用黑凜石會唔會變5星？

咁就睇你想要咩啦, 我人貪心乜都要所以打呢關, 1體關太少錢

不會

感激

有維維

我抽左1次1把6星+4把3星 算係咁

FB好多人係到屌呢家挖礦次次5/10金, 趕盡殺絕

我淨係轉過1把6星
抽都未抽過

邊個post?

岩先熔一把6星有69粒石

hea住搞咋，隻關公把野家陣5突
想等佢出活動減價先再突埋上去....料同錢都夠但唔想咁急住突

粗略估計如果拆埋廢隊D專黎熔鳩埋佢應該可以6突2隻野既專&5突淨番條友果把
但未有動力咁快谷住除非佢出新劇情

我長期係紅區求五連就算

估唔到原來6突先得咁既數值
好廢

差不多嫁啦

過多2日儲下紫水洗返防算 計落差近2000防
咁計落就可以上萬9攻 萬3防
最多入返粒抗暴星魂 咁就2x抗暴

2000防其實大唔大影響
我都係洗走左防換抗暴

又進入無聊既清體日子

應該聽日晏晝會有新活動消息既
個成長活動1300完 照咁睇應該活動接活動咁落去
不過我都悶緊 征戰又打完
依家試下學巴打咁刷2-7

點解唔刷9-8修儲錢

2000防既影響應該會大過40抗暴
出完6突專愈黎愈多人谷攻
唔加返啲防就算抗到對方0暴擊都痛到入肉

都係刷多1日啫
依家要刷到啲分換旗

好大舊

連觀星都觀到去歐洲
你唔開星魂位架? 3百幾粒

無開
開左有咩用
都唔夠專突上去
倒不如慢慢打算

英文版有人留言以為賣左6星專就有個D紫石

我前日都觀到粒3級紅石
以為睇錯

英文版FB雙兒問玩家對4-6突專武睇法
D人留言係咁少營運
話營運掛住搶錢但又唔修BUG又唔平衡能力
而且咁突法緊本連老玩家都追唔切咁滯

竟然仲有種問玩家意見 CLS
識玩啲都都一啖沙糖一啖屎啦
佢依家10啖屎都唔知有冇1啖沙糖

唔好唔記得佢仲有個武將轉生系統

正常黎講佢係要課金既勁過小課既人既
好似乜SIR以D課咁多係好應該可以次次KO我咁
營運係想做到咁既效果
下下我都好運中原五勁過乜SIR
真係搵呀水課金咩
不過今次佢比人感覺係搶錢無分別
同埋想另玩防或玩多隊都難
有排都冇咩可能改變到技隊橫行天下了

全隊6突專都有排搞 談何玩多隊
我有課金先保持到4隊掘礦最少1人1把6星專
同埋真係唔想玩死1隊咁無聊

另外 課長既話 仙+防力隊同技隊絕對係有得打
金龍有個雲長乜乜乜 又硬又不時有無敵
敏隊既話 要勁唔係唔得 但要搵手制打先有優勢
以上癡線佬盡在庫仔團

紅字覺得大叔好似曲線寸緊乜SIR咁

打軍團戰應該會輸比佢地
不過要打到你講個D咩仙+防既力隊
如果課到好似你或旋爺等
會否做到佢地一樣既效果?

佢無時無刻都要突顯自己無課/課38
打唔贏人係理所當然

我無喎
只係睇FB個個都起度少營運同講左個問題出黎
但營運好似無視玩家只顧搵水咁
結果就係搞爛左隻驚啦

你地班友又起度妖魔化我

冇玩開全防隊 但咪又係咁谷
只係全插防石 轉用加防隊長咁解之麻
隻驚都開左成年 有長玩開儲齊曬6星藍石真係好難咩
你計數咁叻你自己計下囉

我覺得做唔到

你啲運都幫你慳左好多其他人原本要用錢買先換到既野
依家就連課金都要運架 你睇下佢啲紫石包5-12個
黑仔既咪開5囉

根本課金只係課多D機會番黎
抽唔抽到靚野都係睇運，除非佢經常出果D指定包先叫做課金同實力有必然既正比

咁多個機會都唔係抽親都死掛

不過依家直程要你課金先上到全6突專咁滯
除非早有準備同留左好多冇用既6星專又另計
不過咁多6星專之前都應該有課金/好好運啦
但當然 就算全6突都係PVP/沙場有著數
或者刷關快啲啲咁解 冇迫切既需要全6突既

好耐之前我抽將真係抽親都死
一隻水曹都冇

咁我之前都係

佢個軍團真係幾多勁人
而魔術男就不嬲都好L癲 之前入過庫仔團個Line group吹水
依家金龍勁人我基本上都認到曬
佢地就真係課長喇 我地呢啲課金量不值一提

唔好博屌啦大叔
1個月6突水曹 個半月6突姜維
識背喇

有咩用六突
佢好明顯以架靠專武
遲點係12突架啦

唔係有冇用既問題
講緊用幾耐時間6突到 你唔使課金都快過人=你好撚好運

1隻勁既武將 由零至滿級 需要材料統計 (原5為例)
1.升至6星 (需要求最少5隻同名角色)升技能 = 40技 , 另加15技
2.升至6突 (需要求6隻同名同屬6星角色突破) 或 同等突破卷
3.+20武器
4.+20防具
5.+20法寶 (需合成金攻擊/金防禦/金暴擊能力才算合格)
6.各裝備寶石 , 需合成至6星攻擊石/防禦石/暴擊石 總為數9粒才合格
7.各裝備洞孔洗色
8.+20 6星玉鐲 (預設攻擊)
9.+20 6星項鍊 (預設生命)
10.+20 6星戒指 (需合成至金攻擊/金防禦/金暴擊才合格)
11.6星時裝
12.星魂
13.6突專武+金數值 (操你媽個b)
----------------------------------------------------------
暫時係咁多 , 無聊統計 , 歡迎補充

大家玩既遊戲有冇試過升1隻野要搞咁多野

有既
不過手遊就未聽過

無他既 佢地只可以向呢個方向搵錢
唔同白貓個啲出隻新人屌打舊人賺錢
不過隻驚真係多bug 而且唔平衡
依家仲減埋金礦 出限時專武箱焗人課金
係咁出新嘢焗啲玩家累鬥累

岩岩係藍區 load極都卡loading
隻驚真係痴撚線

個名

好感動
6突專武後終於可以呂關張一齊上場
唔洗再靠曹操

6千原5 包三娘 圖鑑get

我成個活動儲得4千分

無所謂啦,拎d 原5都無助增加戰力而家

我目標想6突晒原5
其實係想要姜維
但衣家得3突

有冇人換時裝箱
想知有咩野出

你又唔係大叔 , 邊有咁易中指定

唯有繼續用住劉備徐庶先

轉自FB

有最難拎最貴既時裝紫水

魯叔有暈 應該3lv

你仲未開估琴晚防隊係邊3隻

佢水老mk+水郭嘉+木大耳

我條飛中左

以架打無雙
求其對人出技
就算佢出緊無雙都中
而且lag到你都唔知位置起邊
終知一入到去就出技就會中到人
真係點玩呀大佬

勁左喎大叔
btw你好耐冇打4P咩
曹操個無雙冇左無敵嘛

我見到你連罩都唔開但中左招都無事
我就行行下突然死左

生命回復又真係幾好用咁
(司馬時裝技)
FB睇個個土豪勁硬

岩先有場遇到佢
佢同我打左round就走左場

咁土豪 想點玩都得啦

Btw 朱然3lv 暈

癡線 酒都未出就完

跟住打多場直情得27%包尾
但係一樣咁開心

btw，個條友好慘15%箱都冇

好波出6星
我出垃圾

專武箱真係大獎
我極少開到
開親都包旗
我屌佢老母

我依家每日打3次 當俾120金抽獎

400符中凌統係點撚樣?
依家得番都冇十個鐘比我刷撚呀?
屌你老尾

我唔用新將
暫時2100
我想換個時裝箱姐

我之前都冇新將 依家得4200
最後一日先嘥鳩我400個虎符

我每日打4次
每次都係30-40秒KO
唔需要考慮酒
大膽講句衣家我隊野99%第1

真係抽到專武箱係大獎, 仲要有2個
另1個箱大獎就5*石
再另1個箱大獎就4*石

你隊呂關張我會陪你玩1套技
然後quit 大概都差唔多打死
雅巴有冇諗過唔差在升隻仙隊隊長夾黎打PVP

我琴晚無聊拍片個陣
第1場個2條友開波停左幾秒
我最後38秒完場 打左82.3%
2條友都拎唔到15%箱

p.s. 我其實有兩隊技隊係度, 已3突專
6突水曹, 6突大喬, 6突周瑜
6突劉備, 6突徐庶, 6突張角

本來諗住開始突專上去
但睇完琴晚個壕條片
好想玩佢個隊
袁紹, 司馬, 曹操

我出黑妹

3cc防隊？

袁紹隊長15%防10%攻
專武> 3.5秒暈
技能> 25%防

司馬
專武> -5%血 +25%防
時裝> 受到仼意負面狀態時, 有35%機率直接回復35%時裝

曹操唔洗講啦

p.s. FB最新消息極限係基本1萬6防, 星魂再谷就1萬7防

升張角不如升老mk
建議你玩老mk 暈真係好惡打
中左真係等死咁款 好難走
徐庶大耳打交都唔錯 埋身徐庶威脅大啲
大喬其實出技太慢 手太短唔建議
有冰都冇用 hit數少 2技減移又要第2下先減到
想玩全防既建議你玩老mk+水曹+大耳

至於司馬個人冇研究
但條片佢好似全5星星魂石 防高血高坑暴高
再加回血時裝先咁屈機
俾其他人用套5星星魂都硬啦

屌 萬7防
依家我曹/周萬9攻 臥龍萬8
btw徐庶用破甲專+時裝減防增益有得打

我就係升哂張角先發現到袁紹嘅好
不過司馬套時裝又絕左版
其實見佢最賣弄係佢個回血35%
係咁補返條血上去不死

諗住突住曹操把專先, 冇哂資源應該都有排搞

條片見佢都係比人-25%防先開始倒水殺到
冇-25%防就係咁扣少少跟住回返滿

btw 之前2萬1攻水曹唔係乜巴你咩?
咁係邊個黎?

2萬1攻係Near巴黎 佢全攻型
我插防石玩平均型 遇全防隊會好輸蝕
但打交都贏既多 因為暫時唔多人玩全防技隊

乜野叫武將轉生呀DKLM
又唔講清楚要人估

恭喜巴打

大叔 開新post順便俾埋傳送門

其實我想講升6突武將已經要用好多時間
同儲好耐料 如果佢夾硬再開放9/12突上去
肯肯定又會走唔少人

好想要回血時裝
同時有技加防/專武加防
最好就係袁紹有

有咩要更新起第1,2 版度

算了﹐懶得搞

995

996

997

998

999

1000